一名浸大學生確診武漢肺炎

副校長（教與學）周偉立博士於昨日（三月三十日）向全校發送電郵，指本校一名本學期於英國當交換生的學生確診武漢肺炎。該名學生於上星期五（三月二十七日）從英國返港，並於當天起在家自我隔離，唯於返港翌日感到不適並送院。

據現有資訊，該名學生返港後沒有回校，亦沒有與任何教職員或學生接觸，而校方將提供適切支援予該學生。電郵亦提到校方將會繼續監察與此個案相關的潛在風險，國際事務處（International Office）將與已返港或留在當地的在外交換生保持聯絡，並適時予以合適支援。

校方亦再次提醒，所有有呼吸道感染徵狀的教職員及學生不應回校，本校物業處亦會確保校園定時消毒。